紅豆沙加媽咪麵好好食

黑料理

真係好好食，我都估唔到

香港人真係好大壓力

嘩。。。。又咸又甜

真係好好食嫁，有意想不到嘅效果

你又未試過點知姐，好好食嫁

包粉有無落埋落去?

落極少量

下次試下煮熟佢 紅豆沙做湯底